[低調安居樂業AA勿入/慎入]【代理打交】嘉熙售樓處 4男子連環揮拳腳踢倒地男

d AA 個個操到播球咁,幾個踢一個...惡個狗呀!!!!!

尚有兩周才是世界杯開幕，本港賣樓現場率先上演一幕人頭當皮球。
嘉華(173)大埔新盤嘉熙賣樓中心設於荃灣嘉達環球中心，有人拍到4名男子圍住一名穿著白裇衫男子毆打，其中一人先以掌推，把對方推埋牆角，及後3人一沖而上，該穿白裇衫男子隨即倒地並以雙手護頭，追打者之一以葉問詠春式的連環拳狂打猛倒地男的頭部。另一名穿黑衣男子對著倒地男頭部，施以一記窩利抽射。
報料人士表示，上述男子疑似經紀，但片內未見當事人配戴任何有何代理行的名牌。據了解，倒地男受傷入院，肩膀瘀傷，神智清醒。
地監局發言人表示，會向各有關方面包括發展商了解事件及是否涉及持牌地產代理或地產代理公司的員工。根據當局發出執業通告，地產代理從業員在參與一手樓盤銷售時，不得與其他從業員或行人爭吵或打架。僱用他們的地產代理公司亦有責任妥善管理其員工的行為及操守。另外，持牌人如被證實在進行地產代理工作期間干犯涉及暴力案件，有機會被監管局紀律處分包括撤銷牌照。而地產代理公司如被證實未有設立妥善制度管理其前線員工在一手樓盤銷售點的操守與秩序，亦有機會被紀律處分。

唔係烚熟狗頭 sell 幾句,就日日袋幾廿萬佣金嘅咩?!
地產 應該個個出入慢動作好似英雄本色個大哥成咁...用美金扔 d 路人
原來唔係
一開比人當狗咁打...打完唔好講話開單,
睇樓紙都無一張
陰公呀~仲分期供緊個 $11 豬柳強...宜家入埋廠,佢屋企人點,女朋友要去做雞接客籌醫藥費
真係聞者傷心,聽者流淚果隻

往死裡打....

低調d 阿，d 業主好惡架

呢句真..我估另一個 post 已經搵人想搞正我

地產狗

訓低踢頭算唔算謀殺？ 好易斷頸即死

今日又打

yeah

ifc

高溫之下，地產代理都零舍躁底！恒地（012）大角嘴劏房盤利奧坊．凱岸於國際金融中心(ifc)設置示位，繼有代理反罵客之後，又有數名代理疑因撈客問題起爭執，出現互毆場面，猶如真人「街霸」上演。
網上流傳一條長51秒的短片顯示，數名代理正出手互毆，有兩名保安嘗試分開，並一直大喊「停手！停手！」，但不果。而周邊旁觀者一直起哄，不斷發出「Woo、打呀」等聲音，甚至有嘻笑聱，令現場氣氛進一步緊張。
未幾一位代理失足跘倒地上，其後3至4名代理乘勝追擊，如踢波一樣不斷用腳起勢踢向倒地者的背部。經過一輪糾纏後，一名代理打得興起，覺得拳頭都未能渲洩心中不滿，便隨手拿起欄杆座，並揮向倒地者背部。兩批人最後終被分開，不過一名摺起手袖的代理明顯仍感憤怒，一手拿着欄杆座，用「殺死人」的氣勢向敵方大叫「你講多次！」
據稱，事後已有人報警處理，同時有救護員到場為傷者驗傷。市場消息指，兩批代理分屬世紀21及香港置業。

對於接連發生懷疑地產代理在一手樓盤打架事件，監管局表示高度關注，會向各有關方面包括發展商、警方及地產代理公司了解事件。監管局譴責任何涉及暴力的行為，絕不容忍同類行為破壞行業的聲譽，對於證實涉事的持牌人及公司必定會作出嚴厲處分。
監管局重申，持牌人如被證實在進行地產代理工作期間干犯涉及暴力案件，會被監管局撤銷牌照，並於三年內不獲發牌。而地產代理公司如被證實未有設立妥善制度管理其前線員工在一手樓盤銷售點的操守與秩序，亦會被紀律處分。
監管局一直有派員巡查一手樓盤銷售處，但業界也必須自律，對於接連發生打架事件，局方會研究收緊對地產代理公司派員到一手樓盤銷售點的要求指引，並會考慮加重對違規代理及其公司的處分。